減肥日記／週記／月記？

高160
高峰期重達75kg
現時60kg
體脂:33
肌肉量:41.2

60kg依個體重維持咗成年
今年要繼續減
目標係50kg

我冇特定餐單同運動去減肥
只要過到以下幾點就算

自我限制:
〔1〕 8小時內完成三餐
〔2〕多飲水同食飯前果
〔3〕每日攝取<1400kcal
〔4〕用餐時間起碼要十分鐘或以上
〔5〕七分飽就要收手
〔6〕食完唔好瞓

各位要減肥嘅巴絲一齊加油啊

2017.6.23
失眠點搞 成晚冇瞓
今日新陳代謝一定好差

絲？

係啊

我都想減肥啊

但冇肥肉俾你減 ？

唔做運動好難減落去喎
我之前減肥都係節食+運動

攝取能量過低都好大影響，減肥並唔係乜都鳩做

我已經控制到去千四卡熱量 都唔係好低姐
因為平時我食開千五至千八卡
同埋我有跟自己新陳代謝去調整適合自己減肥期間所攝取嘅卡路里 巴打唔洗擔心

對我嚟講唔會 我之前靠節食慢慢瘦到
因為我唔係真係乜都唔食得
只係減少比平時攝取嘅卡路里多少少
日子耐咗就會見到效果
效果比較慢 不過無所謂 減得算開心

平時點食法？

175 130lbs
想落番127 128
依家日日11-14打幾個鐘街場

平時十點食早餐 食水果為主
唔想一起身食咁重味嘢
兩點食晏 食一碗飯（酒樓碗size）
再加啲蔬菜同肉 冇乜特別
其實都幾清淡 落嘅調味料唔多
我鍾意用粟米同洋蔥依兩種菜去煮飯
因為佢地夠甜
五點／六點食晚餐 食物其實同上面差唔多
午晚餐都會食飯前果／飲茶增加飽腹感
我主要要自己食得唔過量同清淡啲

巴打？

巴打

加油我都減緊

我男朋友180高 同你一樣重 求增磅方法
同佢出街好有壓力

好 加油啊

一路都避談運動

因為我講明減肥嘅方法主要由飲食入手
我唔係嗰啲唔肯做運動嘅死港女
之前為咗keep身形同參加比賽
我日日都落街跑6k先返屋企
跑完返去沖個凍水涼不知幾撚正
不過之後有長期病患就冇去做運動咁解
唔做得激烈運動 我平時係屋企有做下瑜珈
當拉下筋 練下柔軟度 痛痛地好撚爽
但我唔當係運動 所以上面冇講

我都要減

我最肥嗰陣有74kg
依家56
高160cm
食過減肥藥
74👉🏽60幾，但冇食之後肥返，去返69、70
之後屋企早左食夜晚嗰餐(以前9、10點先食，之後7-8點食)，又食得健康左;由69、70👉🏽65-66
65-66kg嗰陣開始做運動——高強度間歇訓練（insanity),用左1-2個月減到55-56kg
依家又要再減

絲打好勁 不過你食咩減肥藥反彈得咁快
我唔敢食減肥藥 聽人講副作用好勁

我由23號開始出水痘 所以潛咗水咁耐
依幾日都係食白粥 冇咩好記錄
啲水痘受感染 好嚴重 希望日子快啲過

我都係用控制飲食黎減肥 我由去完旅行返黎肥左
由54.5減到去而家51.6到 不過呢排黎m會升返少少 黎完m正常返個體重

同路人
其實食清少少同唔食零食已經好掂
但總有班人話咁樣一定唔得
減肥唔做運動就係死罪咁

係 係慢慢少姐

以前喺yahoo拍賣買
嗰陣仲係小學5、6年級
肥嗰陣又減唔到，好絕望嗰陣都試食過唔同減肥藥，都減唔到
到左55、56kg呢個樽頸位減唔到，食過yanhee，但冇用
其實我有諗過係第一次嗰隻藥搞到我之後食其他藥減唔到

情況同你差唔多
好想減肥 之後著靚衫 著短褲

咁細個就食減肥藥

我地一齊加油啊 我同你一樣
減肥係想變靚 肥嗰陣真係冇衫可以著
我由細到大都冇乜著短褲出街
因為肥 完全冇自信著
依家瘦咗少少 起碼叫有衫著
出街唔洗再遮遮掩掩 個人舒服好多

以前著乜都係肥師奶，同老母share嚟著
依家至少中意既衫都著得好睇，除左吊帶背心
要努力減
最想減到手臂同大脾
真係好粗

我想減個腩

記錯，好似係中1、2先啱

手臂有幾粗先
我手臂都好粗 係不合比例咁粗
我敢講我手臂同二百磅肥婆有得揮

大脾手臂都好粗

我都努力緊

咁多位加油，你地一定得

利申：減緊開始有少少成效

有冇睇過呼吸減肥法？
Miki Ryosuke

我都減緊

絲打好正 好有自信
我自己仲未敢著褲同背心出街

我都係食少啲食清啲咁減
減左兩星期先輕左1kg
不過腰瘦左兩吋

其實著背心仲未好過到自己個關

我覺得還好喎，似小肥多啲
不過真係唔好著露膊衫同背心
肥肥地著呢啲顯到個人仲腫

手臂真係好難減

上水先
水痘終於生曬
依家58kg 因爲病咗冇胃口食嘢先輕咗

食健康啲
少啲出街食好有幫助

係啊
絲打有冇聽過五比二斷食法
好似好有用咁

好想試

未聽過
但條片睇唔到
想試試

你上YouTube 打斷食大熱減肥就睇到